印度神童又中！

佢一早講左而家疫苗只係因為藥廠用黎搵錢，根本醫唔到人！

嗚哇

請受小弟一拜